被人DQ議員可唔可以參加補選？又有幾多個可以過到篩選入到閘？

估主張自決或港獨入唔到閘

聽聞民主黨 民協 新民盟有意參加補選

白鴿/公民袋咪可以食咗個議席

又含淚投票！